綠色和平幾時會講下口罩唔環保既問題？

每人每日兩個罩，好唔環保
不如推介用豬咀，可重用

平時慳埋幾多膠飲管都唔夠

暖化撚睇下香港而家幾多度

不如叫紅色和平好過

支持鞭佢哋屍，達到0月供。

掟tg果陣又係縮撚咗返老母度，如果有得回水一定叫佢哋回返晒之前啲捐款